[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1878)

fast

slow

Slow

日職除左松屎係咪全下盤

慢

咁都無角

絕殺啦成功

今輪日職大波輸哂

完未呀大佬

現場睇1:1 完左

立即完場please

根本船都唔撚想羸, HEA撚到

完!

成睪丸 比馬 90% cashed

隊失敗船仲係到猜

夠撚完時未呀

Ky 15.5s 又cashed

屌 有角又唔比開

艾夫斯堡

終於上岸啦

垃圾船

點解伊巴會追和2:2
頭探明明2:1完半場
突然5角變6角

15.5s gel 我愛KY

正式宣布今日日職下盤大勝日

屌你老母成功丸屌你老母臭閪船

15c！！！ goal

15.5s奇蹟生還

好開心又輸錢

列斯聯快手啦

真係下盤日

15.5s係咪有錢袋

屌你老婆！

要問經理

超額補時 我差d飛去屌球證老母

kobe 15.5s 又gel得

中比馬斷神船 一世垃圾

好似唔計最後果個？

又可以數角啦

係

伊巴如果下半場咁都冇4C就去食C

唔該樓主下次唔好搶開

有冇開？

搶開post做咩撚 轉post啦

伊巴角大又穩收

無

支持

冇人開先開咁撚惡做咩?

Lm

慘、咁都收唔到15.5b

10秒開post 之後話無人開先開

派啦你

block左我啦咁多野講

有機咩你覺得

屌你老母 你極速開再話自己fast 咁都叫無人開，無人開定未撚開呀，依家就真係惡啦

衰撚左仲咁撚串

馬格加油了，德乙完左就抖下先

block啦係到吠

開po阿4做

有無gun鳥棲？

格雷快入

燈水快跟

無錢

貼女？

借錢比朋友還錢😂😂😂😂😂👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻

列斯聯

😂😂😂😂😂😂
爽la，咁我知乜事

馬1:2 6c

牙得又咁衝動

列斯聯比人禁緊